CLS 支那人咁樣同恐怖分子有咩分別（有片炸到飛起）

chinaren

花式幫大家刷首抽

療癒

炸得好啊

身心舒暢 replay左好多次

只是小孩

炸得好！
順便炸埋佢老母西

N-1

佢哋想幫國家解決人口膨脹問題，都係做好事。話唔埋一陣gdp又高幾個點呢。